兔奴

話說養左隻侏儒兔 5個月大
但近排餵糧食比佢果陣 有時會一野咬落黎 仲會咬到流血
dllm好撚痛

有冇巴絲有養兔經驗分享下